有冇巴絲有漏斗胸？

推

推推

驗完有事可以轉介去醫院 有得排免費做
有人會去台灣做 平d
香港就仁安
保險應該唔得啦 你check過話無影響心肺
或者你早2 3年買定 再check多次(忽然有影響心肺
先得

台灣同仁安個價錢大概係幾多

係香港 QE check過之後做埋
除左住院費之外呂洗錢，不過唔係個個都幫你做

QE做左好多年了

我自己都有，不過冇做手術

唔該曬 我搵日帶佢去qe啦

做咩冇做嘅

第一次聽

有 好嚴重

大家都係因為細個咳得多吧

好多時只係外觀問題
心肺功能正常無需要做

只係外觀問題都可以做？我好嚴重

你點知佢家姐正常的

三人行!

btw 我果陣係網上 book
唔知而家仲洗唔洗

果陣聽聞外觀問題好似唔會幫你做
不過我覺得都可以 check左先
可能長遠有問題都唔定，買個安心都好

dr chung 心胸肺 好出名
朋友喺嗰度做

女朋友話我知

冇咳 細個以為大個會好啲 結果

QE嘅？

都係 因為呢個問題搞到佢都有少少含胸+駝背 驚佢第時老咗周身骨痛

唔該曬巴打

我果個胸唔知算唔算，因為我幾瘦下

始終係女仔 外觀影響都大夏天水都唔敢游

私家
你google就有

係咪因為太大波ja？

睇過普通西醫話唔算嚴重唔洗搞
體練唔算太差

胸型可以做手術矯正？？！！ 你是講緊隆胸定矯型？唔是好明

唔係乳房細 而係胸骨凹陷

跑步有冇比較易氣促

呢d要睇骨科wor… 你都是平時提下你女朋友注意日常嘅姿勢，唔好養成唔正確嘅習慣，因為年紀大d骨會萎縮 平時注意叫佢補鈣 如果有骨質疏鬆嘅問題，應該會仲難矯

一出世就係咁架，唔關姿勢事，係d骨生成咁

之前有個fd 都有，不過對佢做運動無咩影響，不知幾好腳法。

及早就醫

凹得好嚴重？

細個睇係幾凹下 之後靠做尖就好返少少

邊個巴打會有

係qe做過手術

我之前有 但個人肥左之後個凹位冇左

或者去操肌

拆左bar一年
勞醫生

原本唔大可以順便隆埋

我都有 但咁大個做手術改唔改善到

你google下先得唔得

有呀 以前細個去check話唔嚴重，醫生無建議做手術，所以就一直無理佢
宜家廿幾歲仔，有時會feel到有啲痛自己又畏疾忌醫，一直都無去再做檢查

QE做，只要俾住院費。
唔嚴重未必幫你做，但可以去檢查同問下先

去台灣嘅話可以睇下:
但要預10萬

唔係咁睇
心肺冇問題
但外觀問題可以影響一個人既心理情緒

點解咁多負皮

有冇凹入去？

可以裝一碗水

宜家仲有冇痛

女朋友都係廿幾 雖然係遲咗但都要及早醫治

唔該巴打

年尾拆bar
建議你係出面搵私家照左ct先，
Check 左個haller index 先，
QE既話大過3.25先有機會幫你做

好似呀媽平時講個啲野 生暗瘡唔好食熱氣野

好 唔該巴打 希望你拆bar順順利利操埋肌做大波大隻仔

你好偉大

fc咗未

錯重點唔fc

小事 最緊要佢健康同開心

我都係勞醫生

去qe會幫佢check下嚴唔嚴重
因為呢個除左係外觀問題
啲胸骨凹咗仲可能會壓到入面嘅器官
同埋年紀越大做手術會越辛苦
所以都係快啲帶佢去睇下醫生先

凹左落去咁點揸

我都係 幾個月前覆診好似話冇做

游水跑步踢波問題不大

Me too
我係唔敢做

Sorry開始睇嗰陣以你屌過佢家姐

我男 外觀上好明顯 做gym 都改善唔到
但check 過心肺冇問題 但個指數係3.4
之前去qe 建議我唔洗做
但黎緊我都想check 多次跟住做
最近個心好似有野頂住咁

係睇心胸肺外科的
唔識野咪9up啦

我都係
拆左2年

想做就去QE有個網做登記
之後會叫你去見醫生

年紀愈大愈嚴重

屌你9up當秘笈 完全唔關事
唔識就咪撚出嚟 fake人啦
利申做過手術

檢查洗唔洗住院 見上面有巴絲話要俾住院費

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多

咁如果佢是天生有呢個問題，咁我嘅小建議都只是幫補下，雖然冇咩大改變，但骨有問題 就應該注意骨骼嘅健康

是我講完呢part，樓豬先講「天生」呢個問題。 你搞清楚先，我邊句是醫緊佢？我只是提下佢注意佢女朋友骨骼嘅健康。 你識唔識睇字？ 是又屌唔是又屌，你有精神病就睇精神科。

咁佢講骨凹咗，正常都是睇骨科 如果我知得咁詳細睇咩科，我都做咗醫生啦 得鬼閒是到睇連登？

關心下者，唔使咁大反應

講嘢咁L刻薄，你有guts叫全部巴絲唔好出po問嘢，唔好開po取暖嘛，是連登講咩都硬是有你地呢班唔L尊重人嘅人是到日日好似人地欠咗你地咁，是又屌唔是又屌

心肺冇影響你已經冇得做

當初做手術其實都係不斷話自己跑兩步就好似唔夠氣，運動做得唔長，有時個心口翳住翳住 (呢啲個人觀感黎既姐，真係想做咪吹大少少)

最尾個醫生先話肯做

不過做完之後
左右前鋸肌位置會分別有2條4~5cm既疤痕
同埋其實做完之後個幾個星期都會好痛
2~3年後又要做多次拎返條鐵出黎

宜家冇
啱裝bar入胸嗰陣最痛

你好嬲？

做又驚佢痛同辛苦唔做又驚佢老咗辛苦 好矛盾

女仔有真係好慘畢竟都係性徵嚟 好影響自尊心 你宜家身體狀況還好嘛？

之前去QE睇過，如果唔係好嚴重佢一定要你測試埋有冇影響心肺功能先決定幫唔幫你做手術，但排試心功能果個測試要差唔多要等一年

唔知冇錯 但唔肯定就唔該唔好亂比意見喺d咁serious既topic

上網登記 google好易搵到
我當年做得QE有呢個治療服務
去QE檢查 舊登有個POST 有教
去到要照X RAY 同CT
做肺功能測試

醫既方法係開刀 打平塞塊a4 紙咁大既鐵板入去矯形
兩年後再受一刀拎番出黎
危險性都幾高 (個人意見）
因為個心口凹左
塊鐵板隊入去有機會隊到心臟同肺

我當年做完肺力能測試
個結果係仲好過常人
可能細個瘋狂打波操到咁
跟住見醫生 佢勁想我做手術
又問我可唔可以俾其他見習同學生入黎睇
我果時問醫生除左外觀同肺功能之外
有漏斗胸會有乜影響 佢支吾以對
最後我決定唔做手術 唔使挨果兩刀
到而家都成好多年 冇病冇痛 冇穿冇爛

記得唔好盲目信晒d醫生

啲骨天生突變呢啲邊有得做手術

呢啲無計
一定要開刀

I mean個醫生話我唔嚴重唔洗做
但係我講到自己好嚴重

無圖？

補充番 我d 資料唔係好新
岩岩回完先追晒成個post
見有d 巴打話而家要check 晒心肺功能唔ok 先有得做
可能我當年係個別醫生既問題

講咁耐都無圖

無特別唔使搞，醫生話大約十個就有一個人多多少少漏斗胸，我都有

我

竟然？不過我都拆左bar 5年都隔咗好耐冇見

想知巴打點樣有漏斗胸？

講咁耐純文字討論

你依個係舊技術.....新既係做微創，只係放條鐵bar入去（nuss微創手術），上網可以睇到原理

利申：7年前係qe做左

天生嫁

廿幾都ok呀
係做完 頭幾個月個會好酸
台灣嗰邊好多30幾都做

咩叫漏斗胸？

點解冇得做==
咪亂講
個手術就叫nuss procedure

我都有漏斗胸，但我想問下漏斗胸點整？
聽過好似係做手術塞D鐵落去，然後D鐵用幾年時間頂番個胸出嚟。

因為我都有D想做，有時坐得耐，胸會痛。聽到上面有幾種方法做，單多數會用咩方法？風險高唔高？

我做完手術年半，有寫低手術前後既野
樓主可以category揀"資料"同"手術前"既post黎睇

雖然我做左兩次手術，但我冇後悔做手術
正如前面有人講，做左手術個人會自信d
btw 樓主肯為女朋友開post問真係好好

我都有少少，未嚴重到裝到水，但加埋個身好薄，成個身型好核突

而家應該淨係用nuss procedure
兩邊腋下開刀放條鋼入去頂番起個胸骨，兩三年後做手術拎番出黎
有風險，始終係心肺上面穿過條鋼
同埋有機會失敗要重做，我就係一個人版

過來人分享.....如果唔係好嚴重.....真係唔好做....個身薄去做gym好過.....我個時做係因為心口裝到水+我係胸口會見到心跳先去做（因為壓住個心臓）......做完個3年真係無咩點做運動.....因為條bar頂住真係好難無感覺....跑個步都唔知點咁.....到時個傷口位有時都重會陰陰都咁痛.....係拎左支野出黎之後.....先無事

呢個真...
相反我比較想知女仔會唔會介意男仔有漏斗胸

想知ching係咪出院當日就坐飛機返香港?

多謝您善心回覆，但我想知失敗重做係點，可唔可以講多D？

所以做完未抽番D鐵出嚟之前，唔可以做運動？

做到喎 完全冇問題..
不過個個唔同

醫生會建議頭3個月唔做運動，之後開始慢跑，慢慢build up 番心肺功能。重訓就一年之後，劇烈運動就睇會唔會碰撞....盡量唔好，唔好有事ge... 你會好痛囉

(HA打手)有冇人胸部凹左2

- 分享自 LIHKG 討論區 以前有post

會唔會做做下痛，或者好難呼吸？聽上面有人話會感覺到頂住胸，要改呼吸，仲有機會一段時間痛到訓唔到……

我忽然有D動搖

愛你嘅一定唔會介意

我想問你，胸頂住要用腹式呼吸，大約情況係點？

頭一個月係會難訓d
但之後都冇乜野
運動就at least休息3-6個月先做
重訓由輕做起 主要做機
游水prefer蛙式
呼吸係有d焗促
但我做左半年就走去跑渣打10k...

幾年前QE做

而家點去qe 睇？ 去門診先定係直接book？但係我搵唔到qe邊到有得網上book

我平時都係做下D push up , 跑步 , sit up ,原地跳咁姐，應該唔會特別痛掛…休息3-6個月先再做，可能會好唔習慣

依家開始有D猶豫

可以做....跑步游水都無咩問題...只要你唔係chur盡個種.....只係有野頂住唔舒服....所以我選擇唔做...打拳個類就唔好做啦

X2 係咪漏斗胸既人普遍都食極唔肥

真係個個都唔同.....我對面有個中二學生同我同一日做....佢4日後好似咩事都無.....自己起身落床去廁所都得......我訓足7日都痛到唔可以自己落床

push up同sit up真係要等等
其他還好

如果影響到心肺 我會建議你做
但外形問題 你唔介意既話可以唔做

基本上唔會痛到訓唔到.....但你起身個下好難自己起....我頭一個月起身都要叫屋企人幫手先起到

做gym會仲顯眼左，因為側邊兩舊肌肉突起左，中間唔會有肉，凹落去明顯左

我有，不過男主角仔都冇咩，
同埋我唔算嚴重

就係你個胸有野頂住，如果你挺胸/用力呼吸會痛，再加上你頭果幾個月無得做運動，所以用腹式呼吸，令到你唔會無咁痛而可以keep到你心肺功能唔會下降

你會無咁痛

你試下講句嘢是咪都俾人屌，睇下你開唔開心

咁唔comment囉 得未？？？

take care

專業嘢我是答唔到，但我只是關心下樓主女朋友 所以先comment句關心下，如果你話我惡意comment，搞事或者五毛藍絲就話屌7我啫

你連最基本嘅先google search 下咩係漏斗胸都唔做，然後比山埃意見，比人屌，都好合理姐

=.=''

我都係 我見過其他有漏斗胸嘅人又係勁瘦

想知多d漏斗胸手術點做, 可以睇下

如果漏斗胸既程度比較輕微（姐係無咁凹），會唔會無咁痛，而且快D恢復？

可能年齡問題？愈後生愈快恢復？請問您做個時大約咩年紀？

痛就一定無咁痛，改變愈大，你個背脊承受果個拉扯就愈大，快唔快d恢復呢，主觀覺得差唔多，不過你無咁痛自然無咁影響日常生活啦

去照下CT 睇下有幾凹先啦，真係好輕微就盡量唔好啦
不過我都明心理影響好大，我做手術之前都好自卑
游水都會攞條毛巾包住自己，真係覺得做完會有番自信

係，後生d骨彈性d
恢復好d

條野鎖唔實, 移左位. 應該漏斗胸嚴重程度, 年紀, 自己姿勢, 醫生手勢等等都有影響. 我都幾凹, 又23先做骨頭硬d, 頂番條bar走所以移位.

連登咪有個post
利申上年做完

以前先可以上網book, 而家好似係自己去門診睇下醫生轉唔轉介你去專科睇

google 咗d 圖但一直都唔太明

有堆圖話係漏斗胸，但中間輕微凹入去唔係正常？

漏斗胸至靚

原來咁多巴絲都有漏斗胸
其實點先叫嚴重到需要做手術
睇普通私家醫生唔夠10秒就話冇問題唔refer去醫院
自問由細到大都keep住做大量運動
但身形好瘦 體能極差（當長跑 跑頭一百米已經喘氣）

檢查唔洗住
做個陣先要住

放入去痛一排
但拎出黎個次係無感覺除左傷口

一般醫生會叫你做手術，有技術既矯正師會教你點提高返胸內壓但時間至少以年起跳

我未做個陣都見到心跳

話冇圖討論個啲滿意未google大把啦
全仔唔洗話ban

你肯寫blog分享都好好見留言好多患者都唔知點做 好需要過來人嘅分享

係 我愈做愈怪 希望qe肯幫我做

真心請教 google 有d 圖話輕微但正常人唔係中間都會有少少凹陷？

大學year2

唔知係只有我定點.....我做完之後.....都有做gym....家下鎖bar 個邊個下胸好似無左咁（粒lin凹左入去）....我估係鎖bar 個時傷左d肌肉....搞到家下左右胸唔係完係even咁

我講少少，我大學year3 但唔係香港

計劃緊去台灣做

拎左出黎係咪凹番d, 大概凹幾多?

無喎 有都應該好少